做緊雲吞麵舖 你問我答

訓唔著 快啲問下 好悶

可唔可以請我食碗

諗起就想食

有冇崩沙腩

間鋪係邊

開咗幾耐

一個月賺幾多

我都訓唔著

一日包幾多粒雲吞？

鋪頭月租幾多

其實沙洛文卡奴喺車仔果陣都唔算太差，不過果時有洛賓杜夫冇正選，摩西斯就似咁嘅情況

點解鳳城水餃會輸比細蓉

樓主開完po走咗去訓

屋企徐晃幾大

每個月賺幾多？

每日包幾多粒雲吞？

有無用精液做餡料

訓撚着左？

你去到我舖頭大嗌林鄭食屎我即請

呢間舖開咗一個禮拜鬆啲 所以未知啊

兩日包300粒

6萬幾啊屌

因為我都唔鍾意食

打緊飛機sor9

開枱麻雀都得嘅

無 留返比女女

我都覺 所以煮麵嘅時候都無咩心機

一間港島 一間九龍

都有嘅 但我舖頭主打坑腩
係幾好食嘅

一碗幾錢？

照數除一日要搵2千先夠交租
有冇計依家暫時每日賺幾多
加油巴打

睇下咩黎啦
29-50蚊都有

樓主係老闆定打工

鳳城水餃個鳳城其實即係邊度

咁呢個數就一定過嘅
Btw thx

有無其他野食賣

廣州

下間舖到我睇
你當我打工啦
呢間分店比我拎經驗同學野

例如呢

有無食客對你一乾三濕?

結數日扣晒成本報告下賺幾多
曾經都有諗過開 但最後都唔成事
一來冇你咁夠膽 二來真係比舖租嚇走

500蚊一碗賣唔賣

嗌咩最抵食

多數我對佢地一乾三濕
不過我依家呢間少人食撈麵
多數食牛同魚蛋雲吞嗰啲

今日一個飯市就賣晒啲坑腩

如果無個底係到真係唔好開
我地有間廿幾年嘅舖做底
所以好多野都好順利

其實撈面點解特別貴?
個湯只係用另一隻碗黎裝，食物份量又無多到。
價錢可以貴20-30蚊
點解!!!

唔洗500蚊 29蚊就ok架喇
[img]圖片網址 [/img]

後面個紫菜係加錢先有

撻我朵最抵

港島邊度？
銅鑼灣番工想黎食

我地有多到架！
其實功夫多咗
人地唔知啦 我地就比個半面
打完麵再拎水沖走啲鹼水佢
然後再用油撈一撈 再比幾塊生菜係面
而比牛腩都會比多兩嚿

豬手麵

都近喎 遲下留意下deliveroo
我地會join佢地

呢個就無喇
但遲啲應該會有個藥膳湯底

我番飲食業架 我果間都有 所以唔會叫袋鼠外賣
比個名我黎食啦

人地啲炸魚皮就嗌貨
我地就自己炸自己加味嘅

廢事賣廣告啦
只可以話係灣仔邊緣 近銅鑼灣
附近有間cheap酒店

1.大約儲左幾多個月人工就開到呢間鋪?定係有邊位同你夾份?
2.一開開兩間唔怕其中一間頂唔順?
3.開左幾耐?
4.每日大概做d乜?

咁我知邊間

間鋪幾尺。投資成本幾多？

加味粉定雞粉

1.有我契媽同佢姪仔一齊開嘅

2.唔會有呢個問題 舊嗰間都keep住好多人食 同埋唔同區

3.啱啱好一個禮拜 暫時每日都正數

4.朝早八點返到去開爐浸牛腩牛肚牛筋嗰啲
煲茶咖啡 沖定啲茶
打麵 買菜

邊間

間舖唔太大 坐得30幾40人
投資成本就6位數字啦

冇記個名 記個位置 知道果邊有間麵鋪囉
我pt果間野都近果邊

藥膳正喎

要唔要五十萬。 月租幾多。人工又幾多

有咩招牌菜

秘方 不便透露
只可以話我嗰間唔會用味精 雞粉都好少會用

我嗰邊好多間架喎
啲人話好食過大利

大地魚湯底
係咪門口見到堆牛係咁滾滾下個種粉麵鋪

你嗰邊附近有冇一間新開既餃子店

依加仲研究緊
睇下點樣煲到個最靚嘅藥膳湯

最緊要材料

我地用新鮮牛骨 豬骨同新鮮牛腩煲
大地魚湯都會有 不過牛湯受歡迎好多

九龍果間喺邊區？

因為係頂手 所以唔使咁多
月租上面講咗 但都講多次 六萬幾
人工萬幾啦 因為主要都係我同契媽個姪仔做

可以

做左幾耐。回到本未？

主打牛腩
但出奇地牛丸 魚蛋雲吞都好好賣
我食過牛丸 我地嗰啲真係好食啲

一個星期咋

自家製？

好足料架 又有藥材 雞 豬骨

轉角位嗰間？

係呢啲
不過我唔識啲假剪

想試俾多啲貼士係邊

你根據上面嘅提示搵下我係邊
舖頭對面有個巴士站

太誇張
你本身做呢行？

Yes
咁我應該估中

一日平均要8萬喎

你做一年咪發達

本身我係裝修狗 但比人拖糧
同埋有八婆講是非 劈炮唔柒做
然後我契媽有日打黎叫我幫手
我就瞬間轉咗行
兩日內學識晒所有野 連沖茶咖啡都識

幾錢碗

得閒黎比啲意見 你見到廚房有兇神惡煞嘅撚樣就係我

29至50
50蚊嘅絕對足料
雖則唔夠隔離街間野平
但啲品質好過佢地幾倍
好多客都有讚無彈 仲話好食過某幾間出名嘅粉麵舖

頂 你誤會咗 係開咗一個星期 依加夠交今個月租

星期6日先會抄散番下工 到時黎食

岩晒啦星期六日靜啲 可以坐得舒服啲

叫咩名
住銅鑼灣 得閒黎試下

加多個字落去就係

提外話：國貨城曾經係舖買過100碗麵走
Tbb老一輩嘅藝人都會去食

唔爆名了 有巴打都估到
啲提示都好明顯

食咩餸既麵最抵？

如果包飲品既，叫奶茶咖啡定罐裝可樂抵啲？

真心好奇啲價錢點set

支持 搵日去試下自

我地就下午茶送汽水 熱飲
凍飲加兩蚊
熱奶茶好飲 真心嘅
係用茶葉煲出黎 用靚奶

上openrice睇晒咁多間銅記同灣仔嘅麵鋪
都搵唔到邊間係用你依隻碗

睇你想食咩架咋喎
樣樣都足料 都抵食嘅
如果要我諗一樣
生牛河啦 啲牛係九龍城最撚出名賣牛嗰間拎嘅
啲牛嘅質素係養x殿或者出面打邊爐嘅五六百蚊碟嘅質素

加個塘 城定灣呀？

新開嘛 openrice就聯絡咗我地架喇
話幫我地搞

後面揀一個係openrice 搵啦

我奇怪魚蛋同牛腩一樣價錢，個感覺牛腩係貴過魚蛋

星期二休息？

我地牛腩係貴啲
因為有啲舖牛腩用雪藏嘅
然後又想多啲人食 咪特登將個價整做一樣
我呢個舖位上一手都係咁樣
做到啲員工屌到仆街 然後最尾執咗

依家我地個價錢貴上一手六七蚊
但都好受歡迎 我地問佢地同上一手比較邊間好
佢地直接話上一間垃圾黎無得比

原本全年淨係休新年
依家休埋星期日 同暑假幾日
只限九龍嗰間

屌自己都講到好肚餓
好想聽日返去瘋狂食魚蛋

做唔做24，返緊工想食宵夜

自己肚餓都比人負皮

開到十一點

好多鋪頭都係根腩扮其他腩

我地唔會 坑腩真係坑腩 普通腩真係比普通腩
新鮮牛腩真係新鮮腩 唔會拎雪藏扮新鮮

無晒人了

九龍果間係邊，真係唔識估，想去食

屌 睇到好撚肚餓

講到想食 但唔知邊間

我都好肚餓 訓唔著 但過多三個鐘就要搭車去開舖

係灣仔比兩間酒店夾住而新開嘅無咩邊間
仲要附近有間餃子店嘅 好易搵

軒尼司道？

辣椒油係問廠拎？ 好鍾意食辣 如果間嘢辣油唔掂會好失望

你確定你係雲吞麵鋪？

三哥附近個間？

雲吞麵舖唔可以有其他野

遲下有多啲客嘅話
我會自己親手整 潮州辣椒油
依家嗰啲得個香字又唔辣

都有一段路仔

唔係啦 出面條大街邊租得起

估到然後聽日搵到 大嗌我要屌閪 我就請你食碗麵

同行呀

邊區啊

油尖旺

識人東涌做，一日營業額差唔多十幾萬要請四個師傅做

計你30蚊碗 一日賣5000碗？

我唔洗同你爭飯食

好似大陸客多到傻

用雪腩定新鮮腩

開得啱位，一日賺皮幾兩皮係好平常，你同樓主放心

邊個位，比啲提示

大利垃圾正常，華姐走左後之後連個大廚走埋就每況越下

我經常出沒銅鑼灣，好想黎食呀 好似好正 希望搵到間鋪啦

你企檔？

天樂里？
太耐冇落灣仔
南洋同維景夾住
定第二邊

仲有無人叫細蓉

188對面？認得個碗。

痴撚線
唔想講名就咪撚講囉
估條毛咩
又要做姣婆又要起貞節牌坊

ON9一陣講完又比人屌賣廣告
連登仔真係難服侍

一早起身睇到好肚餓

睇到好肚餓

係啊

我咪無講
基於禮貌我點都要答人架

上咗年紀嘅都仲會咁叫

唔係啊

有緣就會見到 入到黎向廚房單眼
我就會知係連登仔

新鮮腩

係咪又係做咗好多年嗰間

十一點就開門架喇

電車路百佳 隔離個d面鋪？

嗰條街點止6萬蚊租

一碗雲吞麵有幾粒雲吞

5粒 對得住天地良心

5折唔洗賺錢咩
比我諗下 整個連登仔優惠套餐

ching 我啱search過 鳳城唔係廣州喎 而係 大良街道，廣東省佛山市順德區下轄的一個街道。

是旦啦
反正少人食

6位數做到40個位真心唔算貴喎
巴打自問同行入面自己果間算係普通定好食
每日正數原因係因為真係做得好食定無乜競爭獨市

點解成日行過啲雲吞麵店都會有陣酸宿味？

算係好食嘅 起碼啲用料係高質嗰啲
好大競爭啊
四百米內有六七間我呢啲粉麵檔

啲牛雜臭味 同埋啲醋

講起醋
有個客投訴話：平時出面食啲醋開到好稀架嘛
但你呢間咁濃嘅 係咪假架
比好野你都要比人屌
香港人真係cls

順德呀

我上星期叫牛肚拼菜肉雲吞河，你地畀錯鮮蝦雲吞，我想試菜肉雲吞咋，睇下點解貴過鮮蝦雲吞

你幾點黎架 我係到嘅話實會比返兩粒你試下
因為麻煩啲

樓主係邊？

1點午市
點解麻煩啲？菜要揸水？

好似唔錯 去開港島區支持下

依家出門口

要切要揸水 最重要嘅係啲菜貴

搵到間謝斐道 用你呢隻碗既 但完全係近灣仔唔近銅鑼灣（直頭a1出面）

CWB係橋底近公廁果間？

所以唔係嗰間

灣仔！

貴過蝦

你頂左手 無翻裝修？剩換招牌？
五十萬都唔洗好抵玩
三個月租18萬都去左訂金

我自己做裝修點會貴呢

啲蝦仁仔唔會好貴架姐

琴晚傾計嘅連登仔呢 仲未訓醒？

其實問下人就知邊兩間開咗好多年

係咪鹼水麵？係就不了

隔離賣緊31蚊有麵有菜有豆漿你點睇？

都係等openrice有先再搵
根本唔知係邊

只可以係話無錢賺同唔好食

食河粉 啲河粉好食

俾多少少提示 廢事去錯
想今日lunch黎食

lm想食估唔到

點睇同區榮記

係咪有牛沙瓜手撕雞果間？

Lunch好爆喎 坐得唔舒服
附近有腸粉食啦

嗰間去柒咗啦 上一手 好似係

執

富記 ?
九龍城得兩間新鮮腩 , 一係新開坤記 , 一係就舊店富記

大利食完條脷痛痛地
太重味

車仔麵？無食過
只可以話我唔會太食車仔麵
不過如果個汁好食都可以試下
但依家啲車仔麵太撚貴

我地仲改良緊個湯底
另外仲研究緊個藥膳湯底

咩叫一乾三濕

睇哂成個post都唔知喺邊度 想幫襯都唔得
屌你快啲自爆我好肚餓

魚蛋自己打？個湯你地點整？

你知有啲連登仔幾惡
一開名就話賣廣告

仲諗住試下佢個手撕雞
點知變左你呢間
你呢間有冇牛沙瓜賣？

今晚就去天樂里附近捕捉樓主

係咪大嗌林鄭食屎狗可以送碟炸魚皮

呢啲魚蛋嗌返黎 再手打埋魚蛋我應該要係舖頭訓
不過呢隻魚蛋係我食過最有魚味嘅魚蛋

你都開post係咁讚自己間舖啲料有幾好啦，唔爭在講埋名等大家去試完再討論

獸醫隔離 唔好行咁遠

同行啊師兄

唔係味精湯 用骨黎煲

入錯鋪會唔會比人打架

上面有巴打都黎試過 另外都講到好明顯 上面都有人估到係邊

你好
企檔真係好撚攰

磨刀霍霍準備嚟食晒你間鋪啲嘢

好撚鍾意食呢啲粉麵
但出面好多鋪頭啲麵麵質好差 湯又難飲又味精
要嚟試試你啲嘢食
好食我會成日回頭
有時喺銅會食江仔記 上環鰂魚涌就食生記

最弊完全唔熟嗰頭，睇到我一頭霧水呢

好想黎食 係咪標x

Ok 啦，企14粒鐘都係咁企

第一日無返 但應該唔係

唔係標記啦 垃圾黎

而家魚蛋係咪無使自己打？工序太煩瑣，食材太貴？家下食魚蛋河，粒粒都覺得無咩魚味，得個彈字，覺得自己食膠多過似魚蛋

同行x3
打工

想問有無可能講魚蛋叫邊間？
雲吞係自己包？

同人出街食飯先慘 啲人話食譚仔啊嗰啲即刻無晒胃口

雲吞 水餃 菜吞 牛腩牛筋牛肚 湯 炸魚皮 甚至杯奶茶都係自己黎

有同感啊 如果我地啲魚蛋擺耐咗無魚味會掉咗佢

細蓉幾錢，有幾多粒一碗

29 5粒 粒粒都有蝦
下午茶送熱飲 汽水 凍飲加2蚊

你到時搵到 坐最近廚房張枱 然後開呢個post我就會私仔整碗特制嘅你試

順德呀戇鳩

一啖一粒先係真雲吞

鬼識咩

真係惡到 答錯都要比人話戇鳩

樓主如果間野真材實料，d魚蛋自己整，唔係味精湯，我都想搵日離試

你做本業既 麻煩尊重下

咪住 魚蛋唔係自己整

Cls我使唔使今晚寫篇三千字嘅報告比你
關於每一樣食物嘅發源地啊
你今晚交份三千字嘅阿妓報告比我thx

唔緊要，你主打雲吞？有機會經過都試下

係灣仔道？

到時你真係有機會行過 咩都比啲你試啦

巴打，你哋麵舖既麵係用一間本地粉麵廠既麵，定係唔同麵種用唔同麵廠既出品?

麵 河粉同一間

買菜

opposite 東方188商場?

雲吞餡有咩料？食過有啲咬落去得一大舊鞋死人既豬肉
水餃又包咩餡？食過出面有人一大舊肉加一條木耳就當水餃

雲吞有豬肉半肥瘦 蝦
水餃木耳 筍 豬肉

D餃好撚正 最衰唔係果頭住/返工,不過去銅記如果搵到既就會去幫襯 但可唔可以多少少提示係邊間

D餡係唔係用下欄肉

有無牛什食先

唔係

沖茶

咁成本好高
幾多錢一碗(粒)
尖東有間叫張媽$38蚊10粒不過無咩堂食位要叫外賣
本身佢係地鋪逼到上商廈裡面
我覺得幾好食

有無靚蠔油推介

巴打有無韮菜餃？

29蚊碗 5粒
淨嘅就35

咁用咩 上肉定屎忽？？
應該唔係梅肉頭 嫩得制好肉唔夠油香

用緊呢隻 唔知靚唔靚

無 我都想食

九龍城真心估唔到

會加小小肥肉去攪

6萬幾，算唔算平？ 我記得以前做間鋪97前要15萬幾1個月，所以97年後老闆無做，我都無再做呢行。

睇下咩位 同幾大啦

應該唔係梅頭掛 嫩得制好似唔夠油香

腦細 請唔請人？我想淥粉麵

唔好嗌我老細 個個都係老細
我淥緊

聽日放假睇吓有冇時間過黎試吓

Btw 咩時段小人

下午茶小啲 同抵啲

睇到好撚想食樓主大仆街

我哋約埋幾十人係你門口一齊嗌，我驚你走數啊

咁撚壯觀 我唔出糧都想睇

教我整牛雜 同 雲吞麪湯底

食返個早餐先

好撚抵食

msg好多？

說話唔係咁講 同我同一條街有間31蚊野飲連菜

基本上都唔會落

九龍邊區？

上面有人講咗架喇

係邊想試下

雲吞麵咩湯底
想係屋企整

想食腩河 有無地址

湯底其實好多間都一樣
大地魚啊 骨啊嗰啲 有啲仆街啲就會買枝叫高湯嘅野開水就算

四寶 係邊四寶？

書

墨丸 豬肉丸 魚蛋 魚皮餃 同埋紫菜

同問，九龍城果間係咪都用藍色碗架
（係咪真係九龍城）

家族生意？

比個地址好嘛
嗌四隻字就有免費午餐

問去九龍果間食, 但唔知咩名..

點睇閪吱的美食家話自己係雲吞麵高手

湯頭點開? 味精雞粉?

近IVE?

識食唔代表識做
識做唔代表識食

係呢個post覆咗好多次 稍為向上小小就有

有緣自然會相見

到底係邊間
成日去九龍城 印象中雲吞麵舖得黃明記比較出名
講下邊條街都好 今晚放工去試下

佢話自己差唔多食哂全香港比較知名既雲吞麵店 佢有冇去過你到踩場先

巴打間鋪喺灣仔邊度，星期六喺果邊上完堂想去試吓

邊到上

福食食咩

路痴表示灣仔返工(合和果頭)但完全冇頭緒係邊間

自己煮 隨便食

俾個九龍地址黎

學生妹

之前發現有個現象 d人寧願出去食都唔想食福食

其實租咁貴 去租私樓叫人上門食得唔得架

因為有啲舖頭啲野難食

影張崩沙黎睇 我好鍾意食

pm我啦 求求你 我幫你奶

日日食唔厭咩

知唔知荃灣邊間牛腩好食

唔熟灣仔區唔知邊間，但好想試
留名等其他巴打開估

我好鍾意食牛腩呀

求香港第一牛腩鋪

點圍皮
每個鐘起碼上到6碗先夠俾租

去大叫林鄭吔屎 先

我都估係果邊

肥瘦都要有，大地魚粉，花生醬，芝麻油，雞粉，胡椒粉，幼鹽，蝦，蝦用沙醃一醃
利申:做過整牛腩牛什牛筋，炒辣油，炸魚皮，
炒腩醬，磨豆漿

沙糖

標x食雲吞麵加辣椒油，食親都屙 但我真係好鍾意食雲吞麵
我諗我大概知邊度，呢幾日過黎搵下先

蝦子麵好好食

岩岩個巴打下次請返你

屌，早啲睇到個post 記好啦
而家食完lunch 先睇到

點解通常加紫菜咁貴嘅?
有啲加成10$ 但又唔係話好多
啲紫菜又似普普通通現成嘢

我地加7蚊

岩岩叫左個清湯腩河
都幾好食 但38蚊個份量少左d 多少少河粉就100分啦
btw 樓主係帶眼鏡沖野飲個個定係無帶眼鏡個個
收銀個哥哥仔幾有禮貌

演藝果頭

紫菜成本好貴架?

日日黎嗌都得

君俊商務酒店 隔離呀
係好食既其實唔怕比人話係賣廣告既
暫時試左牛腩 下次試埋雲吞睇下好唔好食

多數都七嚿嘅 但頭先忙得濟無留意

比你估

都貴架 但我地都比得多嘅

放咗過黎啦 我地收十一點

我唔知係你 係嘅私人送兩粒吞比你

下次

J ...ed

有機會先啦
我行過黎都幾遠嫁 成20幾分鐘
真係專燈黎試一試牛腩

食唔食得落口先

巴打 如果落單個時show username 會唔會加料?

係唔錯既 我係食清湯腩
牛坑腩成50蚊 我食唔起 無試到

你坐靠廚房張枱 然後眼甘甘望住我 我就知架喇

無計啦 一隻牛得嗰一條坑

琴日經過果頭 如果早12個鍾出PO我一定去試

聽日來食叫暗號凍飲唔加兩蚊ok?

睇你幾點黎啦 我驚多人應唔到你

遲下囉

仆街 搞到依家好想專登搭車出去食

有冇試過好到底水餃

無啊

來

gayyyyyyyyy

樓豬要唔要朝早起身煲湯

有個師傅煲

幾點開始計下午茶?
陣間過黎先

2:30-6:00

有無牛雜

點整細容?

入新界西開舖頭啦

得牛筋牛肚牛腩

我住新界西

搵日過嚟挑戰吓，係正我公司過兩條街就到

聽日就黎屌你啲雲吞

而家就黎屌屌你先

九龍城同灣仔同名？

有冇名？下個禮拜返香港3日，想帶同事試下

係外國生活緊岩岩訓醒就睇到d牛腩流曬口水
返黎香港時會黎食支持樓主

係灣仔放工 依家黎

巴打 門口寫15:00-18:00喎好似
我應該無去錯掛

Hi

我行過都見到
所以覺得係湯美

好食

個碗一同上面啲相一樣 應該無去錯

咁即係2:30定3點下午茶？

喺銅鑼灣行緊過黎～樓主係咪請我食？

求開名，無去開果頭唔太識，想食九龍區果間

求你俾我食

2:30 ok嘛？

要比我拍片架喎

吓⋯⋯咁我走lu~

即係門口個張紙唔作準?
btw個奶茶都幾撚正

開第一個字得唔得，驚去錯

原本係打算3點嘅
但2:30好似好啲姐

請你食多少少野啦 錢就都要比嘅 份量多啲咁啦又

有咩推介呀

原來係咁 我仲驚緊認錯鋪
有無巴打點到樓主相?
有兩個都好似 但又肯定唔到

唔準拍片架喎
係咪灣仔道其中一間？

多謝樓主送咗粒魚蛋
但係個辣椒油真係麻麻

我揾緊工 想入黎做免費食

我都話啦 魚皮都比多咗幾塊

樓主喺邊？

九龍城果間同灣仔同唔同名？

肯答我未，係咁skip我

梗係舖入面

差唔多到喇

我希望我無去錯啦

google map同openrice都show唔到

戒完口再黎試牛腩

湯美餃子店？

咁多人嘅
連登飯堂？

石硤尾油站 麵包舖隔離個間好好食 點睇

下次連登網聚唔駛去M記喇

點解要考慮下

食魚蛋河有雲吞送
應該無去錯
多謝樓主

頂手鋪唔驚上手有蘇州屎留低？我成日覺得如果間鋪賺到錢無理由賣，就算賣都益自己友先，你好大膽

我揾咗成日都未揾到

我懷疑我啱啱去個時包緊餃子個個就是樓主
唔係廚房 無加料俾我

行好遠吖
我喺銅鑼灣出，而家行去灣仔站搭鐵
仲要未行到

灣仔道，同九龍城嗰間同名，係間獸醫附近

好 等我我靠自己揾下先

google map都揾唔到 唔係地鋪？

留名先 一定會幫襯

新開張未轉名 所以搵唔到好正常

揚左 gg

個湯點整?

揚咗 點算

到底撈麵碗湯拎黎做乜

執左佢囉

一乾三濕

嗰個位點會係銅鑼灣同灣仔交界
初初睇post仲以為係鵝頸/天樂里嗰邊
睇埋上圖完全係灣仔
Anyway揾日去試吓先

可唔可以跟你學野 係其他地方開鋪

上次去食 送左野飲比我係咪樓豬黎

路痴2表示，每星期去蘠紅打兩次牌（就係喺英皇隔黎），但完全唔知喺邊

牛腩有邊幾種可叫? 崩沙/坑腩/爽腩...仲有冇? 係咪價錢一樣?

咪話灣仔

坑腩最貴

如果係個樣好兇狠就係我

有冇機會入泥做學徒

食在廣州，廚出鳳城

上面有巴打再講白d而家知道響邊了

btw群記好差咩?

係咪頂佐間日本野食個鋪位果間
係斜路

係咪無帶眼鏡架

如果個麵乾得滯痴住，俾你落些少湯等你可以揚開個麵

究竟店名叫咩 都咁多巴打知 唔差在講埋啦

灣仔唔順路 想收工去九龍城個間食

好多人黎咗 好驚

你估下

用大陸牛 雪藏野

等睇上報

即係188附近？

點睇天樂里潮興啲坑腩

喂唔好咁

岩岩一男一女是誰

係咪排隊排到癲咗

點解魚蛋河會有魚蛋同魚片
但雙拼既話又得返魚蛋

我都唔知佢地

無食過啊

收工過黎先
大嗌林鄭食屎係咪請我

請你..........兩粒魚蛋

可唔可以認投咗佢

過緊嚟

一齊嗌

支找樓主
好難搵靚嘅牛腩食😭

一陣樓主比人封鋪

支持

500蚊碗賣唔賣啊！

過黎嘅開住連登入黎

林鄭食屎狗

點樣開住 開住拎喺手

嚟咗啦ching 唔敢坐近廚房張枱

相認左之後多左粒魚蛋同金錢肚

有無揸住電話入

好肚餓呀

hi
右下碗嘢我未等嚟齊嘢已經食過所以撩散咗

好尷尬

屯元天是旦揀

Btw連登無真毒 個個都一對對入黎

埋單我就會大嗌林鄭食屎狗

巴打間舖係咪霓紅燈店名？

猛咩尬
專程嚟食㗎屌，仲要現真身

openrice啲打手
你唔俾錢 / 少錢就食屎㗎

尷打錯字

咁惡嘅 你地都食幾多野

日本香港師傅一包就3 40年，樓驚嗎？
日日重複重覆幾個步驟

我第時其中一個夢想係開間麵鋪
樓主求教

下次再過黎食多謝上次果兩杯凍檸茶

見到巴打了

我都唔記得了

睇嚟應該好多人 人係灣仔道都唔知過唔過去好
講堅 唔好搵openrice
朋友之前開食肆
俾得少錢 即刻負皮到執笠
前後捱唔到一年

去啦巴打 我覺得幾好食, 係啲澱粉質少咗啲

佢自己搵我地

下次比多啲你

黎咗食嘅巴打絲打唔好意思 唔太得閒同你地傾下計有咩改進嘅空間

我朋友之前都係佢自動上門㗎

咁咪幾好

熱奶茶可以再熱啲啲

冇咩人嘅

鍾意食牛嘅話牛腩牛丸牛筋都好食
個湯稍稍甜咗少少
頭先冇晒坑腩佢話呢兩日再嚟試
我本身好鍾意菜肉雲吞 味道ok
再大粒啲會開心啲 下次試埋鮮蝦雲吞
食完冇口乾

大陸蝦冰鮮造?

的確係兇神惡煞巴
一睇就知巴打之前堅做過地盤

有冇巴絲可以影個舖頭嚟睇睇

你係咪2號枱

唔係 我幾個字前嚟外賣魚皮呀

食咗未？你早講嘛 比埋個湯你

啱啱先落車 下次試其他先囉

混咗粒牛筋丸比你架

你哋嘅牛肚同牛腩都好食，尤其係牛腩
我老婆都好嘴叼，出到門口都同我講d牛好正
多謝巴打加餸，食飽飽返屋企

仲惡過收陀地不過唔洗驚有連登仔撐住巴打加油

幾條仔邊個係樓主

你你邊個

j左邊套?

一係黎差d跣親果個
多謝粒魚蛋

味道可以嘛

幾好
d辣椒油唔掂
無味
btw 你係咪成個陳煎pen 果個

我地都諗緊換邊隻辣油

換左辣椒油再黎

好好好 下次會更加好

一入黎乜都無做過 都有粒魚蛋醒
係咪個個入黎都有

Btw黎咗試嘅巴絲覺得點
好壞都可以講出黎
唔好嘅我地會改善
好嘅地方會做得更好
多謝大家今日黎支持
希望下次再見到大家
遲下整返個連登套餐比大家

其實我地feel到
之後我地就有機會問下係咪

反正都係 問下大家
藥膳湯底大家接受嘅程度有幾高？
藥材味嘅接受程度又有幾高呢？

練習下用呢個icon

藥膳湯底我幾鍾意
但係要試吓會唔會同雲吞麵嗰啲唔夾

肉骨茶湯底啦

真係幾好食

好想食呀！！！！

藥膳應該配河粉牛腩
我地試過都幾好食

搵日黎啦 下午茶抵啊

多謝你啊

樓主服務好好

我想要吞精

啲基本資料佢會自動update 架
地址電話果啲

到時出藥膳湯底開po講
過一個禮拜得閒嚟試下雲吞麵先， 希望唔會變成百里香2.0

百里香係點？

有冇薑蔥鯇魚皮

多人到仆街

屌 喺公司附近
星期五試試佢先

想喺屋企整大地魚湯係咪冇可能？

下午茶會唔會比午晚市細碗左？

勁鐘意食雲吞麵！ 你間野係邊 我去食

即係有落

基本上都唔會落就代表有落 好慘

我一定黎！ 你地崩沙定牛坑好食

咁勁嘅你

普通牛腩都已經好好食

係咪要講暗號先有野送

轉咗暗號了

左腳反復 右腳清明

灣仔

都得 或者清明重陽

講唔出口

啲麪好正

我知呀 我想食最正個隻

未食就話好食係fans基本

追完po 知係邊了

聽晚黎食

一諗起藥材湯底就好想奶

食過藥底嘅要70蚊起跳

俾人坐咗點算

坑腩 但午市已經賣晒

用譚仔姐姐腔嗌食咩

仲有無正宗細蓉？

依家仲有咩地方會真係由隻「庚」雲吞 麵最面咁上？

樓主話今日黎既人除左我之外，個個都一對對

過幾日放假
黎嗌個
巾吐懶麵先

我地都會擺底嘅啲雲吞

追咗勁耐po 都唔知係邊間
跟住知道係邊間之後
發覺原來一早食過

係邊度可以搵到你

新開一個星期咋喎

原來唔係湯美#cry#dog 咁到底係邊間

個個見印度自己吹奏自己紅左就想抄佢

真係好食又唔怕吹奏

即係邊間

咁樣宣傳自己間鋪

有冇用豬頭骨打湯

外賣送到幾遠

恭喜樓主創業

between , 我又細到大都唔覺得坑腩好食。覺得泰瘦好柴
我覺得病沙腩好食啲

係呀 好正
諗起想食

咁應該要過去試下你啲牛腩同菜肉雲吞先，話曬半個同行

其實好多清湯腩同藥膳冇分別，個湯都一堆藥材黎

好似cwb有間係藥底 唔記得名

好想食你

碗麵

咁係邊間 樓豬又唔講

有人講咗啦

我揾到啦 間嘢有個富字
想問樓主 or 食過嘅巴打 呢間做唔做外賣生意

噚晚放學去咗試，一入到去睇就知邊個係樓主個湯底好甜，但唔油膩，可以飲哂。原本仲想講噚日病病哋胃口細咗無飲完啲湯，但係畀收銀哥哥一句「哇你食得哂咁犀利嘅」一句秒殺咗我但個收銀哥哥真係好好態度，會有下次

大嗌林鄭食屎狗

邊個係

外賣會做 但送唔送就難講啲喇

咁我地又會唔同嘅

點解一乾三濕好食過細蓉咁多

Thx 樓主 只係唔想堂食 想打包番去慢慢嘆
今日有機會就試下先

最兇神惡煞嗰個吖嘛

唔係啦 你走咗之後都仲有其他真毒黎食

可唔可以講埋咩路？
我平時三個地方都會去

屌 我又係住屯門返灣仔

我唔係 只係有時會去下屯門

樓主好似係

返幾點 可以一齊搭車

我做office狗 5點半收工喇

頭先試咗 開頭以為收銀哥哥係樓主

啱啱覆錯左
我做office狗 5點半收工喇

啱唔啱你口味啊
收銀哥哥有老婆了 反而煎pan想出pool

岩岩2號枱兩位巴打
多謝支持 相認咗就有野送了

呢兩日多唔多女絲打G持?
有無諗過係你鋪頭搞個speed dating?

啊煎pan要啊 有冇絲打啱？

Btw牛坑腩又賣晒了

睇左咁耐，想食九龍店
我又唔識灣仔d路
又openrice唔到
究竟咩名
比個字黎

黎灣仔啦 比夠兩個字你 粉麵

煎pan包雲吞

尋日以為你是煎pan

仲係估唔到九龍係邊間
係唔係X記? 黃色招牌

一定會黎幫襯 順便屌埋英X

我係啊姐黎

真定假呀

真啊

英x?

多謝巴打

你係左定右啊

有冇食過對面間gelato?

sad 仲諗住一陣嚟食

無喎 多數食舖頭野 不過就快厭

富建花園？

咩富建花園

謝菲道?

已經相認咗好多巴打絲打了

到時一定同你單眼

好想食 仲未得閒出黎

岩岩搭車經過 見到有人係度吹水

多數都係我 做野太快手

嗌反清復明得唔得...
我仲未估到邊間

好多人已經黎咗

想要碗麵多啲

岩岩收工想食坑腩賣晒
so9sad

下次再黎食

幾點收舖

我唔知自己幾號
但係我叫左牛薈粗

牛根第一啖入口幾suprise
牛丸正常地好過出面
牛腩都係正嘅

麵底幾多，可能太遲食晏

利伸番
我真係唔係打手黎

11點

依家蝦係咪仲用赤米?

趕緊過嚟 10點幾叫個外賣會唔會好阻你

唔會啦 慢慢行 唔洗急

多謝支持

係喎 你食啲咩啊

我就到
想堂食 但係未諗食咩 係咪要截單

食完
牛腩成條柴咁又少 切到好似薄切牛扒咁 無牛味
碗麵份量少
我個friend 叫雲吞河
雲吞細隻同河份量少 佢話雲吞無特別
佢已經係細食撚
價錢一般 唔叫貴但係唔算平
係個碗叫靚同埋收銀男仔好禮貌
去對面食拾味好過
完

雲吞你想好大粒？

我個女仔friend 細食話細隻
對比岀面都細
同埋普通 味道無特別
碗河都少
標記都多過佢
就係咁

幾點黎食 完全無印象

認真仲有咩唔好
我地改善改善

唔好嘅地方係屯門無分店

生牛肉河啲牛肉靚料

Ummm你tg我睇下係咪我嗰間 因為我地對面係旅行社

無啦
我比三四十蚊食碗麵 又唔會話要求好好坐嘅
唔太迫唔太熱食到野就得嫁
下次食其他野再睇下質素點啦

富x 呀嘛
個餐牌綠色架嘛

咁我地真係細粒雲吞嘅 咁總有人鍾意乒乓波咁大粒嘅雲吞嘅 所以無所謂嘅 客人嘅意見黎姐 每個人嘅口味都唔同嘅

認真問意見！

多謝
其他野我地會改善下

支持屯門開店

今晚食完
都揾左一段時間先揾到
巴打個檔口係正專業旅運對面
上一手我食過一次，真係好撚難食

講返今晚食既先
一見到樓主，你就會認到佢，因為個樣真係幾兇狠，但傾落計其實大家都幾啱傾。
本來想叫坑腩既，可惜已經賣哂，據悉飯市就已經賣完，好生意，好事黎
叫左兩個都係牛腩雲呑河，菜芯，炸魚皮，一茶走，一奶茶。
魚蛋同牛丸係送既，炸魚皮同奶茶都掛住食唔記得影低，認真失敗
湯底係唔錯，樓主仲驚我地唔夠湯，另外俾多碗我地。
牛腩肥瘦適中，入口有鬆化既感覺，味道係啱啱好，雖然話係清湯腩，但唔會話過淡
學樓主所講，佢地的確係主打牛腩，所以其他餸就正常水準，無話驚艷到我，但都唔會難食。
奶茶個茶底真係靚，入口香滑，唔會有澀口既感覺，個人黎講幾推薦，不過我更喜歡茶走。
炸魚皮好完整，唔會有碎，最重要係好新鮮，保持到個脆口。但就略為覺得有啲硬，浸左湯食會更佳，但就無我想要既鬆化感。
份量方面都唔錯，我都算有返咁上下重量，但食完係飽既。
而且食完無口乾既感覺。
價錢方面我亦都唔覺得太貴，雙拼粉面36蚊，唔好講灣仔區，好多地方都未必做到咁低價。

結論我會再食，下次試下個雲吞面大地魚湯底又睇下點

雲吞味道可以在好啲，可能包果度既問題，食個接口位果陣，會覺得個粉位有啲厚，影響左個口感

只要出餐快
根本唔會有太吸湯嘅情況出現

所有麵，其實只過過十幾秒湯
我唔知你本身啲麵有無抄散佢先

利申：四年垃圾拉麵經驗，做過下茶檔

真心唔知點解呢隻河粉好吸水
我地自己都試過 由麵撐到拎到去客人手上
時間唔過三十秒 走到客人到已經吸咗好多湯

師兄你有冇邊隻河粉係又靚又無咁吸水介紹下比我地試下吖

意見好壞照單全收 始終想比啲好食嘅野大家
而唔係想好似一般粉麵檔求求奇奇就比客食

明天黎搵樓主

聽日靠你試下新嗰盤雲吞喇！

巴打你有冇將所有有鹼水嘅麵抄晒佢？
米粉米線油麵你一定有預先過水備用啦

我見你圖啲河，比起一般我出街食嘅
粗身左少少

我屋企人做街市，搭單問唔係問題

轉供應商有風險
你做生意，有機會會中伏
食嘅野一中伏就收皮，有排守

面皮厚啲，行轉街市啲麵舖
自己試，試完問佢拎批價

咁我應該知邊頭附近

啲河其實好幼 但今日黎咗隻粗
今日反而無咁吸湯 但幼身 靚嗰隻就好吸
你所講嘅野我地都有做到
係唯獨河粉呢個吸湯力特強問題未解決到

食咗四寶河牛腩米，個湯真係好飲，食完樓主仲跑出黎相認 下次黎試下坑腩同雲吞等你請飲汽水

遠就唔好特登過黎咁辛苦喇

我同煎pan會諗下點改善下你講個問題

用一個諾貝爾數學家嘅角度諗

河粉幼左>麵條數目增加>吸水大象嘅數目多左
河粉粗左啲>麵條數目減少>吸水大象嘅數目少左

但係 問題就係到喇 因為粗嗰隻河粉唔好食
所以先用幼 但又個效果又咁差

依生物嘅角度去諗

水會從勢能較高的位點（今次係湯）
流向勢能較低的位點（河粉）

河粉浸水先再烚？
等水勢差係0嘅時候，再放落湯到都唔會再吸

我真係鳩up
不過樓主可以試下

個口感會變差咗
我再諗下辦法點樣搞呢個河粉啦
暫時唯有落多啲湯 唔減個份量

多謝你啊比咗咁多意見 有緣嘅請你飲支汽水

河粉既問題好似好多間都解決唔到，有啲甚至係用大碗，少粉，咁就變左無問題。
至於我今日食，我覺得吸湯應該唔算係好嚴重，你俾既果碗湯，我都只係覺得我食河粉連湯食先食得多。
其實都有個辦法，就係河粉俾湯俾滿少少會唔會好啲？

仲有，唔好下下都送
我寧願你比熟人個碗多少少
因為無人會知

人對於一啲習慣左嘅事情
一有改變，就會對個樣野有疑問
就好似送野飲咁，送開左個頭
就好難收返個尾

浸水太耐會變削，好難食架，加上河粉好食之處就係吸湯

其實比多少少湯，即係要叫佢用個水殼‘不’兩次湯
個連貫動作就會卡左一卡，慢好多

鳩up
唔好太認真

河吸水太多就散

應該唔會，我無留意佢‘不’湯個殼，但應該好大個，一殼應該都會滿，因為其他野都有體積

如果個檔係企我同煎pan 出野會出得好快 所以不成問題

Btw
搵日行過試下先
當然唔會相認咁先睇到巴打嘅質素

其實都無咩人會主動相認
係多數我企係到 巴絲們左望右望我先會估下係咪巴打們黎
然後先會另外送比佢地
食完你先好同我相認

會手造麵？

聽晚過黎試試巴打你手勢

淨係想問一樣野
野飲收幾錢

diu睇你個post越睇越餓
越睇越想喊

我自己識整刀削麵

試完先好相認

睇咩時段 下午茶熱飲汽水free 凍飲加2蚊
正常時間熱6蚊 凍8蚊

我覺得我老竇真係幾勁 係煮野食方面

竹昇麵之類呢

呢個以前有衝動想試下 但依家無咗嗰種衝動

見D老師父整好勁咁
食落又真喺好似彈牙D

Un下un下咁

前幾日灣仔返工諗住去食X 記，點知執左，開左間話用九龍X新鮮牛既鋪頭， 樓主係咪就係依間？不過d 牛腩真係好淋好好味

我係睇d 碗大概認到

樓豬間野係邊

請問樓主間鋪頭岩新開 google map係咪未顯示到?

其實就無咩留意 今晚睇下

好呀

我送多個狗字： 林鄭食屎狗！

係灣仔返工而家好肚餓 一陣lunch time過黎試下先

好多人架喎 你幾點黎啊

九龍間野邊間 而家lunch

睇晒成個post 搵埋openrice 都見唔見到依隻碗

正話食完都唔係好full姐, 一兩個人搭枱實有位

最多人嘅時候你想坐都無位

味道可以嘛？

你要同隔離標記比咁梗係贏晒個喎

btw我未去過一間粉麵鋪樓面係一個阿叔阿嬋都冇既, 唔計中間有枱中學雞, d客既平均年齡仲高過d伙記

有個肥啲嘅樓面好老架喇40歲架喇 煎pan佢地都3字頭喇

唔係我比 係人地心姐

比

我覺得九龍城一般水準

家下過黎食個下午茶先

好啊 啱啱做到想死

頭先12點半食咗啦 牛腩河真係幾高質
不過我係絲都覺得河d份量唔係好多

係幾好食，湯都飲埋，可惜食唔到坑腩
樓主好nice,問完係咪巴打就想請我地飮野🤣
雖然冇飮，不過多謝你先👍🏻

我知你係邊個喇 我諗住你係女仔唔想要咁多添
Sorry 下次比返多啲你

有無吞精？

一直都想搞一間係自己屋企付近， 主要係自己喜歡食。
但一來自己唔係呢行，二來冇專業拍檔幫拖，所以就打消念頭了。6皮野租平過領展啦，仆佢個街唔求賺多只求平本都好難計條數，真係痴撚線！

正常係咁， 因為湯分開，麵就唔會淋，所以份量係比多o的。

我唔知邊到， 但我想去大叫林鄭正仆街

唔好咁怕羞啦

幾點前會有坑腩食

灣仔道

多謝巴打加餸
醒左兩塊鮮牛同粒雲吞
河粉係咪都有多? 夠飽有凸

岩岩試完牛腩河
巴打呢個價呢個質數真係無得輸
希望keep到水準

想食就tg留定啦

多謝支持 你係咪4號枱近雪櫃個靚仔
不過係質素

見你咁捧場

仲要好撚細碗

想食 留名

咖啡味雲吞有冇得諗

你黎我整你食

係掛,飲左枝可樂
之後會keep住黎

啲牛腩的確係好食 可惜試唔到坑腩

西裝友！？

大叫我愛樓主

幾點開 聽日過嚟
睇到我好肚餓 炸魚皮

趁11點冇咁多人過嚟先

話說我今日去平時食開個間食
我平時就食牛腩嘅 咁佢d牛腩好淋好好食 又有牛味
跟住我今日試坑腩 又無牛味又唔淋
我未食過坑腩 係佢整得唔好定坑腩本身係咁？
佢牛腩同崩沙腩都好味

整得唔好 坑腩正常係好有牛味

Btw頭先食兩碗河粉 炸魚皮 凍奶茶嗰位係咪巴打黎

你做老細有d咩要準備可唔可以分享下
例如學點整每一樣野食/點揾邊到入貨/要唔要讀d法例/要申請d咩/ 師傅係自己人定出面揾返黎

今日下午茶去咗試牛腩河 樓主見到我望住佢走走埋嚟同我相認 仲醒咗我兩粒雲吞同魚蛋 啲牛腩同湯都好入味 呢個價真係無得輸 我以後收工放學會再嚟食架啦不過樓主要換過批新飲管了 支飲管飲支裝汽水會好辛苦

尋日lunch去咗食 個牛腩唔錯
炸魚皮食落喉嚨幾c伏
然後啲伙記係我食過咁多間麵鋪望落最後生嘅

我呢幾年訓得好差 希望食左會有改善

飲番10碗湯底補補

Same... 牛腩ok 河粉大碗啲仲好
魚皮挺身
呀姐俾咗雲吞所以冇得試水餃

夠味，但想落魚露...

琴日見到你無咩心機都費事煩你

你杯奶茶好好飲
下次嚟試埋魚蛋

收順豐嗰個係煎pan？廚房嗰個係樓主？

我地都估緊你係咪絲打

介紹俾出pool人囉
轉頭可能落一落灣仔

全部人一齊估咁越緻

我同煎pan估姐

想溝煎pan

啱啱落堂，想去試吓，有無人可以講吓大概喺邊度

黎啦 溝啦

是咪九龍城x記？
嚟到居然無坑腩

賣一碗雲吞麵，有幾多成係俾租

限量嘛

你覺得邊個係咪邊個

巴打仲有冇坑腩
過緊嚟

留名先 住港島

晏啲黎都仲可以整到比你

盡力

我係附近啦 巴打
有就唔等下午茶入嚟啦

入咗嚟了

照比下午茶你啦

覺得最完美係做到架仔拉麵咁
預人食完碗野可以飲埋嗰湯

煎pan今日冇帶眼鏡好型棍子

食完普通腩都ok, 好想試埋坑腩

痴能線...要人地做24h
換係你都做唔到啦

睇錯咗
以為下午茶+$2熱飲
諗住話點解唔係+$6 係+1x 銀

廣告post

試咗坑腩幾好食，下次試下紫菜四寶先

偽毒

認錯啦

咁又係邊個

媽啊 我好亂啊

樓主幾點收鋪
星期一放工黎食

日日都11

下個星期六 我會記住留一份比你架喇

你tg我啦

岩岩過黎食左兩碗

一係鮮牛麵
湯頭唔錯，唔係味精底
鮮牛係高質嘅
幼麵可以再烚少啲時間

二係炸魚皮河
河唔係想像中咁吸水
炸魚皮可以咸多少少

三係凍檸茶
茶底係好，但檸檬一般

下次過黎拎條叉燒比你

完全估唔到嗰個係你 無計啦個阿姐係差啲架喇
檸檬我都覺 但要用晒先可以買新一批
炸魚皮比人話咸得濟
多謝支持啊巴打 山長水又遠黎

我應該叫炸魚皮另上
淨係係岩岩好嘅，係湯到就可能唔夠

我入到去，無個係似牛腩麵佬

仲有無做豬手 早排食幾間 都無做南乳豬手了
係咪功夫多 開始式微
想整碗豬手米/撈粗 都唔係好多地方有

你都唔似斬叉燒

你食嘅話我得閒整你試下

巴打食牛腩鍾意滷水炆定柱候炆?

滷
柱侯太濃了，牛味唔知去晒邊

我幾中意食個炸魚皮 河粉都唔錯 個湯頭都特別
但我想知食魚較/魚蛋個啲有無落腩汁？
因為我好似食到個湯有牛味
今日黎左 收銀個個就係煎pan? 好靚仔又有禮貌
樓主今日係咪4點幾個時企緊檔

唔好諗住搞我啊 搞煎pan好喇
原本諗住坐陣抖下 點知個啊姐又on9
所以碌返入去做野

聽到你屌佢

你係咪戴帽架

同囡囡黎 佢幾中意個生牛河

戴係燥架 姐係整小小野都整唔好
講極都講唔明 咁一定會燥啦

有落腩汁嘅 如果下次唔鍾意或者係唔食牛嘅話就走腩汁

我都好撚怕蠢人
Btw 下次會識叫你走腩汁了 遲下過黎覆桌
好在公司係附近

可唔可以要個叉燒河呀?
我覺得魚皮咸係我當零食食
浸湯食應該唔差
遲啲諗住如果打邊爐就去買嚟試

仲以為收銀先係樓主

下次再見 唔好j煎pan喇

附近有間眼鏡鋪出哂名pkbtw搵日去支持下樓主

我不是HeHe呀 話佢型都話我丁佢

果間好勁
仲未執

Hahaha煎pan極力否認自己似佢

我都唔覺佢似喎
李x朗就似

我都話過我兇神惡煞

真？ 可以專程黎食 店係邊頭

最好星期六日 平日太忙

林鄭食屎

轉公仔麵得唔得呀

咁巴打好唔好清湯腩, 灣仔道有間(集成過啲)幾抵食, 平過大利同九記

Tg me

直接講都得 因為真係要改善下

下次試下個牛筋丸 應該會岩你口味多啲
牛肚浸得太耐怕佢太重味喇真係
有時出去食嘅話 啲牛肚太過咸 好難入口

清湯
第一口我會先飲湯頭
第二食舊牛腩
第三牛腩點少少醋同辣油

之後開始食麵

今日我去巴打個到，都係咁食法
只不過變左鮮牛
本身係想過黎食食雜麵
不過無

以前我食觀塘裕民坊條牛腩麵街大
個到大部份都係柱候
其實巴打個到係似清湯腩咁

睇到好想食，星期六/日間野會唔會好多人
住得遠要星期六日先嚟食得

我覺得咁樣先好食

住邊區啊巴打

同你一樣新界西

係唔係14:30下午茶？
我過幾日放學再嚟
杯奶茶

頭先同女朋友嚟 多謝樓主送多幾舊牛肚嚟
不過係個辣油好似有少少死辣唔夠香同杯凍檸茶有少少太都甜

偽毒 有冇好介紹

樓主間舖係邊？生雲吞一打幾錢？

屯門就外賣返黎

係啊 到時見

天水圍都近

辣油有啲咩

唔緊

我個人都好中意食雲吞麵
想知地點去試下
利申:係灣仔番工

好攰 小弟聽日休息一天
星期一再見大家

樓主你可以話我知三個地方分別係咩路到 等我可以去搵

屯門就近海邊
灣仔就緊道
香港仔就近瀑布
但呢排係灣仔個道仲多過係屋企

近都唔麻煩巴打你啦
等下星期走嚟食下先想食牛筋丸

你係三度地方都有分店定點？
屯門係碼頭個邊？商場裏面？
灣仔係駱克道後面 ？搵到旅行社就搵到你？

一個我屋企 一個我女朋友屋企
一到舖頭

我以為你係三間分店 咁我想食應該去邊度？灣仔？

好食到一次食左兩碗
多謝巴打加料

可唔可以話我知係邊度

名創隔離個間？

Ching 你同你女朋友long d喎

好想試牛筋丸 坑腩 雲吞 同埋煎pang

係邊呀 ?去幫襯下

係囉
搵埋咁多打手，post都就嚟推爆

又玩飢餓行銷，將個名收收埋埋死都唔講

離譜到呢

我都唔知點解搵到咁多打手

所以今日休息 佢飛咗黎屯門

其實有幾個留言已經爆咗個名

唔試樓豬啊？

樓豬有女朋友，不了

加油
一開post就已經有追

琴日去開銅鑼灣都醒唔起要過嚟試下
下星期六應該有機會

等

咁我今日去灣仔咪無料加

你入去大啦煎pan就會有料加

屯門同香港仔
好遠

自己一個就無謂咁嗌

Ok ge有時一個鐘都唔洗就返到屋企

原來樓主今日唔喺鋪頭
今日灣仔返工嚟試一入嚟就見到個又係凶神惡煞不苟言笑嘅仲以為係樓主
點知食食吓追post發現原來唔係
叫咗坑腩粗，麵個人覺得比較少
坑腩本身食開屎唔識評所以留俾其他食家兄弟評論
杯奶茶就真係好好飲
收銀哥哥好靚仔唔好同我相認
第日再嚟見識下樓主幾凶神惡煞

收銀係高定矮 高嘅應該係煎pan 矮嘅就係自稱靚仔嘅四眼收銀

有冇牛筋相睇下？

應該係後者因為佢戴眼鏡

煎pan都戴

咁係煎pan了
好鬼似

佢話自己唔似

想同連登仔講聲，你當人巴打支持人，人地當你水魚水你上門比錢咋

咁又點真係難食咪當普通填飽個肚 唔啱食咪唔再幫襯 個少少錢有咩所謂
但如果下下本住小人之心去諗野我諗你人生永遠成唔到啲咩事

我人生好成功，有心

你諗啲野都幾有創意
你問下咁多位有相認或無相認嘅巴絲
我有冇比啲垃圾佢地食
同埋有相認嘅我都計平啲或者請佢地飲野或者食下其他野
不過你要咁樣諗我地就無計啦
呢個世界都唔係太適合你 全世界都係水緊你

算啦 呢個世界咩人都有 我都唔會介意佢講啲咩

你咁講個世界好似真係唔啱我 係咪自殺好啲

唔使 但我重點唔係尾個句唔使特登剩覆最後個句

過黎請你食返碗麵啦 等你人生有返啲希望 唔係個個都當人水魚嘅

星期日多唔多人食？自己一個驚無位

普通 無位都安排個特別位比你

到底係灣仔近邊度

巴打星期日唔見左人嘅?

放下假都得掛

你係個度？

幾點收鋪

放假

正常就11點 唔排除佢地今晚無人就收早啲

Btw聽日正式開張

我問個位巴打睇下佢可唔可以話我知邊度

應該星期二過嚟試試, 係咪開連登就會相認

原來未開張架
Btw其實我已經搵到 啱食完走左lu 有兩個帶眼鏡 一個年紀大啲個個個樣真係幾惡下
女收銀幾好笑容
牛腩幾淋好食 湯幾清 有味 雲吞真係幾細粒 不過我自己無所謂 但層皮幾厚下
杯奶茶茶底真無唔錯 利申叫左茶走 但練奶味無乜 不過茶底真係夠做
利申啱啱先走

想真係試我地手勢就午市黎 想食好啲就下午茶
不過兩個嘅品質都係差唔多

女收銀應該係煎pan老母 你都未見到我 我個樣先係最惡
下次我係到加重煉奶比你

唔怪之得啦我以為自己聽錯 聽到個後生帶眼鏡個個叫女收銀做阿媽
咁又唔使 我飲佢茶底都夠做

係咪好後生 似兩姐弟多過兩母子

所以我咪以為自己聽錯 聽到佢叫阿媽

但我應該多數星期日先會黎食

巴打d魚皮會唔會諗住另上碗湯?
浸落自己碗河搞到油淋淋

你要求我地會比你